你有你做雞的自由

我用下飛機杯就夠
我也想對你這黑鮑擲石頭
你每次幫客玩賓州 每天收錢 床上決鬥
那怕你做到無得抖 仍每曰有人落力地洗樓

邊間教會?

有無巴打幫手作埋佢

郭富城嘅弱？

高山低谷？

自動棄權？

我用下飛機杯就夠
我也想以你對爆乳搾精走
你每次幫客玩賓州 每天收錢 床上決鬥
那怕你做到無得抖 但每日有人落力地洗樓
想一親乳頭 荷包扁得似狗 你卻樂透

去教會化

Lm

寫埋佢啦 得一段唔夠喉

你做雞有自由 我飛機杯就夠
我也想對你這黑鮑擲石頭玩賓州
每天收money 床上決鬥到無得抖
仍每日有 人落力地洗樓

作埋佢啦

我用下飛機杯就夠
我也想以你對爆乳搾精走
你每次幫客玩賓州 每天收錢 床上決鬥
那怕你做到無得抖 但每日有人落力地洗樓
想一親乳頭 荷包扁得似狗 你卻樂透
易服好 內射好 一樣照做

留名

若這一束吊燈傾瀉下來 或者我 已不會存在
即使你不愛 亦不需要分開
你也有你做雞的自由 我用飛機杯就夠
我也想對你這 黑鮑擲石頭
你每次幫客玩賓州 每天收錢床上決鬥
那怕你做 到無得抖 仍每日有 人落力洗樓

用客家話唱定點

你有你做雞既自由
我太內疚如何侍候